點解天氣熱時，電話好似好快無電

y

破產仲用咩電話?

為左lihkg app而買

認真答，天氣凍用得仲快

光電效應